關於被自殺，大家有無發現有共通點

1. 哨兵
2. 非前線
3. 行徑貌似被指示約到某處
4. cctv遲遲未有 正常一開就有

跟據有人提供既資料，過去數月都會有人被起底恐嚇，同時有啲人既家人朋友上司同事資料都被列出，用作恐嚇要佢地收皮，聲稱會對佢地識既人不利，仲講明報警都無用。

依個人猜測，過去既死者當中，極大機會有人操控被要求去某啲地點。

大家請幫手教育一下身邊朋友，唔好怕哩啲恐嚇!!

如果收到有人恐嚇要你地點做，要求唔可講比人知 ，否則殺你家人等，請第一時間搵議員同律師!!

報警係無用，因為好多資料係由警署個database流出，有人故意比出去定中共有得access我唔知。但可肯定佢地有既資料一定係警署資料為主。

但大家唔好絕望灰心，我地仲有好多方法。
而且為左保護身邊愛既人，只有自己確保自己安全下先可以真正咁保護到

公開所有恐嚇資料先更會得到街坊幫忙同保護。
所以唔好怕，我地香港人每個都齊上齊落! 對抗哩個惡魔政權!! 重新修正成個香港與政務。

因為你地死左，你地家人為你查真相其實都一樣會無命，所以唔好咁傻聽人指示去被自殺!!

記住所有人每日都要向至少2個朋友定時錄音報到，同定立暗號。大家聽到留音就知發生事去幫你。

尤其哨兵行動唔好咁明顯，觀察有無可疑人士先，開live location比信得過既後勤，停左或被終止就知咩事。最好兩三個朋友一齊。

請相信香港人，我地並不孤單!
我地要比佢地長命! 我地仲要重建香港，仲要睇住啲仆街點落台，開香賓

萬事大吉。

願榮光歸香港!!!

p左n個月 推唔撚到po
有無手足幫幫手 救人意識po好重要

10

push

Push

【黑警陷入恐慌!】微博瘋傳13休班警被伏擊
對家士氣 -40

都係踢春袋，最本少利大，我地需要極大量呢類型行動

甴近平

幫手推下

推

有道理

總之做乜都好都唔好落單

推埋你哩個msg 真心重要!!

其實我係綜合左曾被捕前線所講既野
佢地都被類近方式恐嚇過

好賤男手足真係激撚死 成日一枝箭咁就走左去唔講 嚇撚到成班手足仆街

絕對有用 推

我覺得做哨兵絕對唔好單獨行動

岩
唔可以再咁低警覺
做咩事都好似仲以前咁安全係唔可能
大家要提高防範意識